經濟寒冬，大量準備藍絲失業，但狗隊OT有十億

失業藍絲有冇覺得自己成為condom?

其實狗隊OT接近10億係要有咁大煲咁大

全部蒙面無number 無記號根本冇證據佢地邊個真正有OT

點verify?

而家係經濟寒冬下

根據政府說法係沙士定海嘯咁慘
但依然有得出多10億

仲要黎緊有得機會再加薪

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

全部藍絲成condom，到依加都未知跟錯邊？

Push

推

呢個post 應該去藍絲討論區post, 等佢地知道

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊